兼職分行服務助理（投注站）

有冇巴絲做緊？見59$/h好似唔錯
可唔可以分享下？

自推

求link

勞工署個網有

試吓咪知囉

清有經驗？

推

我都搵緊工

咪撚做呀 要不停做冇得停架

係入職頭一個月辛苦少少，要上堂記野考試。考完試，簽左約，只要你準時番工，唔好做錯野，比更唔好太on9，唔好攪到啲阿sir就無人理你架啦。
絕對係一份返工等收工既好工。

利申：番左三個月，而家返緊去

係OBE 神秘人同開tb濕鳩啲 同埋做細行寶馬日企岀面係痴線

利申做緊細行

狗會都好做既

做電話投胎好撚過啦屌